有冇工傷巴打？

是咁的！我係一間幾出名嘅運動用品公司到做送貨！開頂做都幾好、我做左兩年人工已經高左十幾年果D人！後來因為人手唔夠.我長期帶住新人或散工做！而佢地又唔太熟 .所以有好多時都係我做比較多！有一日A車因為有送貨同事請假所以同我同車一位比較新嘅人要調去第二架車幫手.第二日到A車司機請假.但竟然又調我同車同事過去.又變我一個做晒！到差不多收工果陣我扭到條腰！ 跟住開始左兩年嘅工傷假期！

呢兩年 開頭我痛到上落樓梯都好辛苦！成日要去睇醫生！骨科 心理 痛証 物理治療 職業治癒 後來因為長期訓唔到重要去睇精神科！

兩年 條腰係點傷法？醫生有冇話幾時好得返？

有一節軟組織（ C烈左）有一節突出少少！醫生話係咁我而家耐唔耐都會痛到行唔到

而家返左工年幾 公司轉左我做文職 （日日坐係到.一日做嘅野都唔夠一個鐘）可能有人覺得好正唔洗點做有糧出！但我而家人工只有新入職嘅4/3！ 再加人人冇視你.公司有咩野我樣樣冇份！我好想走 但我自己走就咩都冇！

佢咁做即係等緊你自己遞信走